{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49868&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 케일라호텔"
    },
    "text": "位置案内·本館は京畿道議政府市新興路23にあり、別館は京畿道議政府市凡骨路57番キルに位置しております。 2つの建物は徒歩分以内の距離にあります。 本館(禁煙ホテル)利用案内·本館は全室禁煙です。 喫煙時には強制退室措置となり、ペナルティ20万ウォンが課されます。 別館(無人ホテル)のご利用案内·ご予約の際に携帯メールでキオスクの予約番号をお送りいたします。 無人ホテルの特性上、立ち入り時に身分証明書の検査が行われますので、外出時にも身分証明書を持参する必要があります。 駐車場情報·駐車は一部屋あたり台無料です。 本館は外部駐車場7台とタワー駐車場0台を提供し、タワー駐車場の諸元は全高500mm、全幅2000mm、重量2000kgです。 別館は別館駐車場4台をご利用いただけます。 駐車は入室順に可能であり、事前予約は不可能であり、満室のため客室の払い戻しはできません。 地下鉄情報·議政府駅は軽電鉄号線に位置しています。 客室の内部施設·全客室では無料Wi-Fiと抗菌マットレス、100%コットン寝具類とガウン、無料アメニティを提供しています。 全客室には高級ヘアドライヤーやヘアアイロンも用意されております。 フロントおよびその他の施設·宿泊客全員が身分証明書を持参する必要があります。 身分証明書が確認されないと入室できず、これによる払い戻しもできません。 別館は外出時にも身分証明書を持参する必要があります。 未成年者は法定代理人の同意書を提出しても入室できず、法定代理人同伴の場合のみ宿泊が可能です。 宿泊後、密かに未成年者を立ち入りさせる場合は、警察署に通報した後、退室措置となり、ホテルに発生する損害に対して損害賠償を請求します。 訪問客は入室できません。 利用規則·利用時間の延長時に1時間当たり10000ウォンが賦課されます。 ただし、その日の状況によっては延長できない場合もあります。 チェックアウト時間を経過すると、自動的に追加料金がかかります。 客室内で物品を損傷したり汚染させた場合は、それに相当する弁償金を支払わなければなりません。 他のお客様の邪魔になる行為や騒音発生、無分別な娯楽及び飲酒による放歌高吟暴力発生時には強制退室措置となり、これによる払い戻しは不可能です。 携帯用ガスコンロや火気の持ち込みは禁止されています。 連泊追加料金·週末に連泊する場合、週末の貸室費用が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "本館はどこに位置していますか？",
            "answer": "本館は京畿道議政府市新興路23に位置しております。"
        },
        {
            "question": "別館はどこに位置していますか？",
            "answer": "別館は京畿道議政府市凡骨路57番キルに位置しております。"
        },
        {
            "question": "本館と別館の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "2つの建物は徒歩分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "本館では喫煙ができますか？",
            "answer": "本館は全室禁煙です。喫煙時には強制退室措置となり、ペナルティ20万ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "別館では喫煙ができますか？",
            "answer": "別館は無人ホテルであり、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "別館の宿泊時に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "別館の利用時には身分証明書の検査が行われますので、外出時にも身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台無料です。本館は外部駐車場7台とタワー駐車場0台を提供し、別館は別館駐車場4台をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "議政府駅は軽電鉄号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "全客室では無料Wi-Fiと抗菌マットレス、100%コットン寝具類とガウン、無料アメニティを提供しています。また、高級ヘアドライヤーやヘアアイロンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法定代理人同伴の場合のみ宿泊が可能です。宿泊後、未成年者を立ち入りさせる場合は警察署に通報し、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入室できますか？",
            "answer": "訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "延泊の追加料金はありますか？",
            "answer": "利用時間の延長時に1時間当たり10000ウォンが賦課されます。ただし、その日の状況によっては延長できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 743,
        "QA": 484
    }
}